[急!認真POST!] 救唔救到隻貓睇你地啦!!!!

唔好意思 時事台既連登巴打,我開係寵物台冇乜人睇,唯有借你地個場黎出POST,希望可以比多啲人睇到.
事源 :
呢條友成日都會責怪領養貓「泰山」,又會厭佢太生猛,會同佢本身隻家貓「多多」隻揪嘈交,之後日日困隻「泰山」係籠入面,基本上「泰山」係籠外面既生活一日據佢主人之前啲POST係得一個鐘既活動時間放出籠,如果你話做完手術,要困幾日唔好比佢整爆個傷口絕對冇問題,但條友係日日都困鳩住隻「泰山」,養殖場時刻都困鳩住啲狗冇分別,你咁撚樣同將佢坐監有乜撚野分別,越困鳩佢,佢只會壞反感.不如放返佢出去流浪佢仲開心自在,又會開叫春POST係度話想要既係一隻乖乖聽話既貓,而唔撚係搞事....大概既內容就係下圖,佢之前既FACEBOOK POST已經del左,我搵唔返啲圖,我有半句吹水屈鳩佢,我絕子絕孫,冚家鏟

事主已經將昨日嘴炮既Facebook Post delete,希望有好心人接走隻流浪貓「泰山」,唔好再比佢過坐監既生活

推

醫生叫你困你就因
呢句真係不得了
醫生講既都唔可信
班貓撚經驗一定好過獸醫
對於貓既知識都好過獸醫

困到絕育，咁幾時絕育先？

佢困左幾個月好似早兩日先絕育